[
    {
        "randomId": 23
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramwiza mu mpinga",
            "option_1": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_2": "Isuka mu icukiro",
            "option_3": "Mihigo",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Urushishi ku igufa",
            "option_4": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nturutse hanze ndeba umuntu ngeze mu nzu ndamubura",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Agasongera",
            "correct_answer": "Agasongera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Igiseke",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera umutumbagiro wa Rujugira",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Umutsima; intosho",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    }
]